哭𠹌左。。。電競女神deer bb出post反搏澄清

恥辱負重😅😢心肝仔好痛

老雞.jpg

咩意思🤯

who

佢話佢好黃 我覺得佢啲照片都好黃
嘿嘿🤭

你唔知我唔怪你但唔知唔好周圍講

屌過未

圖都冇張

割左未

佢話自己係黃
但係咁耐以來都冇表個態
一俾人插先表態
西利

通常呢d post最好睇都係狗公留言

堅。狗。公

有冇圖大佬，唔想去隻臭雞ig

想頂爆佢個後門

關你撚事

泥馬本人

唔需要同你地班劉文鬥王囉

十卜

黃又淘寶買手繩轉手呃毒撚錢賺幾十倍?

On9?人地比返🤲🏻🦵🏻又要同你廣？

pdq唯一正氣=夢兒

Bella ?

呢條奶共肥b真係財色兼收